過關點樣買？ 澳職2場大角

只係用3000本 假如2場都係大角
上定下嬴多啲

屌你係咪唔識自己計

上面嗰個真係唔識計 求教學

弱智都學人賭波

下

上面條飛第二關如果開12角你唔係諗住會派哂10.5同11.5角大俾你呀

戒賭啦

自膠

佢似係咁諗啦

如果你問果啲咩4x14 6x22果戰都算
2x1都要問
學樓主話齋弱智咪賭波啦

樓主maths拎F?

弱智都有三千蚊賭波, 好羨慕

上面個條咪2條2串1囉

咁就豬3000